聽日勁唔想返工 求扑sick 藉口

仆街 又失眠
晚晚都係咁會死

聽日勁唔想返工 求扑sick 藉口

約左師傅上門維修 話屋企無人開門

請假不用藉囗，直接去睇醫生

還要生活 別再三失眠